屌你老母 米高奧利華呢隻死利狗又吹利市打比

奧利華+僻福特=經典神秘力量組合
93分鐘十二碼
96分鐘甩手
98分鐘再十二碼

搶2

搶3

米高奧利華黑哨狗

牙些點睇

唔過2頁

打低拖肥對利鏝外big 4 有利啦

佢吹37場愛華頓 俾咗12個12碼愛記 俾咗1次兩黃一紅 3次紅牌對手
吹45場利物浦 俾咗11個12碼利碼浦 2次紅牌俾對手

公認左都想洗底？

繽哥

唔講辛尼(尼哥)？

佢拎我地曼連空難黎講笑 我好嬲佢

好笑野share下又唔比？

奧力治好撚癲

佢似一早知牙僻會粒手

同市光榮姐，打比就揸返正嚟做

聽返球場錄音啦 僻仔叫佢頂㗎

印象流

鬼佬漫畫家都係咁畫

佢吹過兩場利愛 兩場都0:0
冇紅牌 冇十二碼 利食多對面一張黃牌
Oliver吹利嘅勝率對比起雙曼車阿熱李只係排第4